小妹想用高登acc換連登acc

想洗底 有冇人可以幫小妹😢
最好冇開過post😍

洗底繼續扮女人？

pmed

我同你換啦，我係新丁嚟

你個基佬 衰過我😖